有冇人部iphone 一講電話就兩張sim 都上唔到網？

屌用緊11, 有兩張sim 卡， 點解一打電話就兩張卡都上唔網？同埋另一張卡會冇信號？apple on9?

打電話嗰張sim上到
第二張就收唔到

你係咪電話同上網唔同卡?

如果你在通話，並看到另一條線路顯示「沒有服務」
iPhone 每次只可以使用一個流動數據網絡。當你使用一條線路進行通話時，另一條線路會顯示「沒有服務」。如果你的電訊商支援另一個電話號碼的 Wi-Fi 通話，而且你已開啟 Wi-Fi 通話功能，就可以用該號碼接聽來電。如果你進行通話的線路並不是預設數據線路，你就需要開啟「允許流動數據切換」。